請問各位巴絲邊度有得'正式'測自己係咪有depression?

上網做咗好多test
亦都有做埋大學提供嘅乜乜壓力測試
最後結果都一致話我係有depression
所以我想出去搵醫生幫自己評估一下係咪真係有
想問下如果去公立睇精神科
要等幾耐先有得check到自己係咪真係有
如果係搵私家
個價錢又係點..?!
thanks

認真，公立醫院有紀錄小心D

去私家醫生睇 出referral轉介去公立精神科 即時有人幫你分嚴重程度再排期睇

唔係好明
怕俾人查到自己係有病?

有冇醫生介紹
私家價錢貴唔貴
利申窮學生

普通家庭醫生應該可以出架啦
睇私家精神科好貴